想買份醫療同人壽保險

請報邊間同留tg

我係broker
我可以幫您對比市場上大部分既熱賣產品
話比您聽邊份好邊份差，唔洗驚買錯野
唔係介紹最好既產品，係介紹最適個您既產品

Manulife

AIA

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

咁當然 我放係銀行都高息過佢

太平人壽10life 排名No.1 tg@freehk123

如果你有興趣 可以留你年齡，性別，budget比你睇番同講解下
利申 富通agent

Bowtie